邊到有得食任食牛腩

好撚想食

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

我屋企任食

放題當你350 蚊位

350蚊買牛腩都唔夠食？

好撚麻煩時間耐先淋

唔係叫你煮
係叫你出街食

一隻牛得一個腩，你要食幾多隻先夠，放過d牛牛啦

淨腩350都唔夠食

一生人一次

係 350 蚊 6盒大牛腩都唔夠食咩

有冇咁誇呀

同一種味道 一次食太多會厭架喎

食過羊腩煲放題表示can do this all day